[含圖] 歐洲紅魔主場之旅 撞到伍家謙

今次歐遊去咗參觀紅魔主場，不過唔係去皇者曼個Old Toilet，而係揀咗「歐洲紅魔」比利時個國家隊主場。

飛機過兩個月先有直航，所以今次要喺倫敦轉機，好彩趕得切本身班機，如果唔係都唔知要等幾耐。晨早流流落機就去咗去喺首都布魯塞爾嘅國家隊主場—博杜安國王體育場 (King Baudouin Stadium)。

一點鐘 肚好L餓,仲有好多圖食完飯返黎POST

Po得果2張係#1, 不如咪撚開

呢個球場前身就係各位波台手足都知嘅「希素球場」，本身對呢個球場嘅認識就淨係得「希素球場慘劇」，好在有職員帶住同詳細講解。原來高柏尼、爆炸頭、贊球王、包輸阿姨都係布魯塞爾出身，加埋當地球會安德烈治，睇嚟呢個首都城市嘅球味都真係幾濃。

[img][/img]

邊撚度有伍家謙

你撞到伍家謙，我撞到摩連奴添呀

Ching我岩岩買外賣 爬完飯POST淨埋低個啲。

成個tour主要都係睇吓個球場、看台同主客更衣室呢啲基本嘢，同埋了解吓比利時足球歷史，作為朝早一落機嘅節目都幾輕鬆。

個球場tour唔算太熱門，去到得幾丁友，好彩我一個禮拜前上網填form預約咗，原來個導遊要有人book先會喺度，就咁walk-in係無得入去。

臨走喺門口見到伍家謙，唔知喺度拍緊乜。佢份人都幾nice，行埋去搵佢影咗張相同吹咗幾句就出返市中心食lunch喇

你直接貼伍家謙咪得
其他野冇人想知

樓豬個post重點係最後3行字同最後一張圖

佢覺得好風趣嘛

紅魔唔係紅魔係歐洲紅魔😂😂😂😂😂😂😂😂😂

做乜姐佢

撞到人有冇講sorry呀

其實我想分享下個旅程姐

睇伍家謙IG都見到佢過咗比利時，唔知係咪拍埋啲咩世界盃旅遊特輯

Plan緊出直航之後都去返轉

唔講都唔覺原來冇得直飛 比利時都幾冷門

國泰出直航會快好多,要轉機十幾個鐘走唔甩